有請全能嘅連登解答發生咩事

睇完成條片都唔知發生咩事
有無人理解到？？

個泰做想隻抽

但唔識講

一個人！一個人！

我都唔知

個泰國佬唔識講廣東話又要講
泰文個司機又唔明

你唔好同我講泰文！

個司機側面好似黑仔加燦神

架車遲左到總站 可能本黎45分鐘要到 但係司機一個鐘先到
條泰仔問佢 覺唔覺得自己遲左
同埋要佢為遲到一事道歉

港鐵都可以撞車啦 巴士遲咗有幾出奇 個泰仔第一日來香港

安全啊嘛！

幾似黑仔

bye9bye la plz

打字幕果條友係咪覺得自己好幽默？

好撚柒